袁國勇算唔算搞到人間鋪頭執粒？？？

瘟神